真心問，兩盒thx係咩嚟

有冇醬汁
想笑下

你佢自己Facebook睇吓咪知囉
日日朋友都係咁㗎啦

你去

啲人網上賣口罩
一堆人留言2盒thx

你去自己Facebook睇吓咪知囉
日日朋友都係咁㗎啦

樓主無朋友 大家唔好笑佢

2盒thx

你係咪無朋友？
2 boxes, thanks

唔係哩 我之前想用 2盒Thanks! 喺facebook search番個原post出黎笑下都揾唔到啲人係咁用到爛晒
所以都唔怪得樓主揾唔到

一盒大人兩盒小童 thx 🙏🙏🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

兩盒，thx

天使姐